(有圖)我已經唔知嚟個係咩漫畫

各位估下係咩漫畫?
唔講仲以為係柯南

"這樣一來, 這個旅館也是我的了"
(因為係殘體字所以塗左)

答案: 右下角

你知醜識塗字
但仲上網睇大陸老翻漫畫？

定啲黎啦
食戟完贏左個旅館咋

又要威又要戴頭盔

我睇開台灣網佢嚟個漫畫我搵唔到繁體我將佢塗左先再分享, 咁樣都可以影響你地班連登仔正常討論, 又跳晒fuse?

連個疑犯都設計成黑色真係好大沉柯南味

笑死

睇老翻漫畫同蝗蟲有咩分別

重好意思咁大聲話睇開台灣網

你係去書店買漫畫黎睇?

癡撚線宜家連上網睇漫畫都要屌
睇av就買碟，睇動畫買bd？

係，正常係應該俾錢買喎

但你都係睇網上版wo

斷到正一正

官方正版嚟喎 最新幾期有得網上睇

咁有d大陸app例如企鵝同bili都係買左正版翻黎翻譯，咁算唔算睇正版？

算啊

咁樓主個網話唔定都有買呢

跳乜撚野fuse

個重點變哂，連登仔真係難服侍

但係我真係買單行本睇